[意見] 連登會否考慮讓使用者 刪除/編輯自己的回覆?

希望可以編輯自己過往的回覆/留言 (例如係一個月限編輯5次咁)

THANKS

要為自己講過嘅嘢負責

編輯一次1000蚊
增加收入

有得改就恥笑唔到啲炒車嘅仆街

可以去香討呀

返香討咪有lor

戇鳩

所以咪顯得"講野之前要用腦諗下"係幾咁重要